俄聯邦安全局發生槍擊 3人死亡包括警員

俄聯邦安全局發生槍擊 3人死亡包括警員

位於莫斯科市中心的俄羅斯聯邦安全局(FSB)大樓發生槍擊事件，有3人死亡，包括一名警員。

FSB是俄羅斯的情報機關，前身是蘇聯國家安全委員會(KGB)，槍擊事件是在總部大樓的接待處發生。不過，俄羅斯《消息報》表示槍擊是在FSB總部附近發生。

警方已封鎖現場，傳媒見到有配備自動武器的軍警戒備，至少有5架救護車駛離現場。

路透社/英國天空新聞

唔知點解一見到標題有警員死左，就有d開心
不過原來係俄羅斯RIP...

KGB不會是無辜

fuck the Russian popo

有槍都入到接待處